Spotify family plan 自助式教學(唔洗搵人夾)

English:
中文:

係一個平台. 原理係本身有好多個family group, 俾左錢之後會係12小時內, 將你掉入去啲空位.

3 Month = $9.99 USD = 78.2 HKD
6 Month = $15.99 USD = 125.2 HKD
12 Month = $26.99 USD = 211.3 HKD

12 Month 係最抵 平圴17.5一個月

比個月費都要成個乞衣咁死計爛計

簡單啲講, 有得平點解唔平

我本身係premium 俾咗呢個之後佢仲會唔會逐月扣錢？

事實好多乞衣唔識理財

信唔信得過㗎
有無巴打試過

會即時變左family plan, 最好就cancel左個premium 先, 等就完個一兩日先join

so far 用左半年都冇事
唔信可以同返啲巴打夾, 價錢一樣咁濟

有無netflix cheap?